金奇異果好食D定普通奇異過好食D？

通常金果隻會甜d冇咁酸？

同你食就好食

金
食落喉嚨好舒服，唔會好似普通奇異果咁有鞋口感。

金

價錢已話你知答案

金，唔會酸到五官乸埋一撮

蘭係肥婆

頭先買左聽日試

係可愛肥妹仔

弘 我知 但係真係好少食 平時俾佢既酸嚇到唔敢買

擒 你成日食嗎

其實唔算真係肥 但係好大個骨架

隔一排會日日食
50蚊5大粒

食得開心咪得

好貴
我頭先買都係20蚊4粒

試下去超市買少少嚟試下

我細骨架多肉

非 肥好難受

弘 已買 20蚊4粒

要連皮吃

細粒咪呢個價囉，其實一樣好味

姐是肥

是

連皮！？會唔會唔衛生

窮死蘭了

有毛架

蘭聽到都好scared

麻教的，要連皮吃。

金奇 我習慣連片食

飲食台減肥達人雞髀王子自從試過連皮吃之後返唔到轉頭，金奇異果無乜毛，用刀仔刮兩刮就可連皮吃。
利申未試過

有冇人可以一齊集合黃色水果店

未熟就食

金喇，試過返唔到轉頭

唔窮，每日一粒身體好，身體好先係最富有

認同，刮下啲毛就食得

但係好多人既手dim過

維他命好似線綠色多D

連皮？

伸脷：我唔敢⋯⋯
吉

清好有心

正常唔會酸？

未試

有屎屎屙就好

擒你連皮食？

太酸 我麻麻接受

陪你試

多數唔連皮，不過食過，接受到

啲啲生果酸味會有
但唔會嗱脷

我一次食五隻
生既又酸又嗱脷

點 你好勇敢

仲有粒貼紙

蘭會加油

唔食貼紙

貼紙唔食得

同你食先勇

Why

已買

蘭可愛

非

你鬥贏咗我老母

好似話可以瘦

非 你媽媽會震鏡頭

真？咁我有福了

拉爆

我個鏡focus唔到

太近，一定唔得

唔識影相

普通奇異果唔應該喺依個世界存在

普通奇異果太酸

金奇異果甜到仆街

彩虹奇異果最正

識食梗係食kiwiberry同rainbow kiwi

識貨，睇左三版都無人講下rainbow kiwi

仲要紐西蘭出產先係王道

食過日本出嘅好酸